輸10000 20000都叫生叫死 不如走去做定期

真係好撚煩
坐下就回返架啦

學生黎講10-20k好多

咁就唔應該玩
要生要死，成何體統

我都學生輸左100k啊
我都未叫春

學生股神唔輸 大戶邊有錢贏
都好嘅 輸一鋪一世退出市場

當做善事，窮人財富再分配

me USD100k

Tesla都止蝕果啲真係做定期好過

學生玩咩輸咁多

又要玩又要驚輸 咪撚玩啦不如

880止賺點睇

妖股啊
Amc 20買 插到8 買左成1000股

學生拎十幾萬炒股

昨晚650入返

尋晚冇Cash 望住好多股見底但入唔到
點解我唔早啲開孖展戶口
今日入返少少已上720
可摸以恐慌多次俾我入

巴打勁啊佢錦耐都突破唔到900真係放左佢先

仆你個街，我今晚一開波就all in Tesla

真，好撚煩

老實講如果幾百幾千萬操盤 跌1,2%己經以萬計算 睇睇下己經係數字遊戲 玩耐左感覺盲目矖

學生係副職
正職兒子

其實點解未放都會叫做輸唔撚明

反契媽嘅不孝子會被燒春袋